90後冇活動吹水GP

規舉入條LINK之後自己睇啦
睇過以上規舉，仲係想入既，就PM我。
等你地加入

LINK 係樓上

有入GAME BOT
亦有全連登高登獨有KILLER玩(自創，無BOT，人手HOST)
亦有傳說對決團

你亦可以分享下飲飲食食
朝流化妝
運動健身
有人識就會有人復你